救命 我個電腦登入畫面變咗咁

對電腦唔係好熟 我應該點做?

過一陣變咗咁

spec
似係壞GPU

幾靚喎個wallpaper

我應該要點做 係咪換電腦最快?

又唔知搞乜了我部機

上面個位話Gpu係同顯示有關，有無用獨立display card，有就識嘅拆出嚟吹下清下塵再裝返上去，唔識嘅比人搞啦

唔該 我都係俾人搞啦

係 買過部最快

又壞得幾好睇

電腦大爆炸！

唔好去d細鋪